【ASSEMBLY】全民制裁黑警行動，正式啟動！

致廣大香港市民﹔

我諗大家呢兩個月對黑警嘅憤怒，
已經到達一個不共戴天嘅地步，
即使政府呢一刻答應五大訴求，
都絕對彌補唔到黑警對我地全港市民，
響呢兩個月入面，無論身體上定喺心理層面所造成嘅傷害。

奈何港共政府體制腐敗、司法制度缺陷
即使未來有約干數目嘅黑警受到法律制裁，
都唔能夠令到整個警隊、每一個黑警，
得到佢地應有嘅懲罰。

而由於香港廣大市民良知尚存、道德線實在太高，
講左成個月嘅麻包袋，都完全未見過，
所以無論在法在理，都懲罰唔到黑警，
令到黑警的行為愈黎愈放肆。

為左保住大家嘅良知，
而又可以懲罰黑警響呢兩個月嘅所作所為，
我響度呼籲全港各行各業的同袍、衣食住行服務從業人員，
都喺你地所屬嘅範疇，
全面制裁死黑警及其家屬，
令佢地世世代代都承擔佢地今日嘅惡行！

身邊有黑警親戚/朋友/同學/廣大市民請作以下行動：
親戚/朋友 — Unfriend及拒絕黑警及其家人出席任何活動
同學 — 杯葛其父或母為黑警之子女
廣大市民 — 喺街上面見到黑警做野，請協助拍低過程，等佢地受公眾監察
網上消費 — 謝絕光顧警嫂之IG Shop

以下列舉部份行業/廣大市民可以做嘅行動：
零售 — 謝絕光顧/拒絕提供應有服務
飲食 — 凍撚水、閪湯（紅湯）、白汁雞皇飯、自創食譜
業主 — 拒絕租賃/出售樓宇予黑警
航空 — 使用一齊合法理由令黑警及其家人上唔到機、或寄失其行李
運輸 — 拒載或拒接目的地或出發地為狗屋/狗竇的order
速遞 — 所有貨物均經過咸水淨化及高空趺落測試
傳媒 — 繼續公開其惡行予廣大市民知悉，或成立黑警狗仔隊，可向廣大市民眾籌經費
物業管理 — 拒絕聘請退休/前黑警，否則全體人員無利是、日日port爆管理處
裝潢工程 — 狗屋/狗竇用咸水開水泥、屎渠駁食水喉、家私送木虱
電腦維修 — 送木馬、病毒，流出電腦/電話淫照及對話
銀行 — 警嫂除左好鍾意同白衫3P，亦好興開IG Shop，如發現其私人戶口作商業用途，立即凍結
稅務 — 如虛報警嫂經營IG Shop之收入，稅務主任應主動跟進
教育 — 其子女功課做啱就話佢錯，錯就話佢啱，讀書唔成考毅進，世世代代趺入呢個輪迴
色情 — 死黑警成日叫雞唔比錢，從業員應拒絕提供服務，或提供懷疑有花柳病毒之毛巾供其使用
財務信貸 — 黑警特別好賭，有咁多借咁多比佢，按完樓及車、賣埋警嫂落火坑就貼佢街招，等佢身敗名裂，燒炭自殺
殯儀 — 死無全屍，永不超身！

以上只為行動例子，歡迎各手足提供更多可行的制裁方法，有機會再整合一個更完整的制裁行動手冊

另外，由於人道關係，今次制裁行動恕不接受醫護界別的參與。
話雖如此，大家都知道醫護界長期資源不足，再加上紅衫軍今日響PMH嘅問候，
響長時間的壓力及恐慌下工作，出現醫療失誤/事故，市民都會諒解。

係呢度再次呼籲大家積極響應是次制裁黑警行動，
即使今次革命完結左，都可以將和非理發揮到極致，
令到整個制裁行動融入生活出面，長期抗爭！

死黑警，你地等住冚家剷啦！

Never forgive
Never forget

721 811

麻

push

必join

身邊有黑警親戚/朋友/同學/廣大市民請作以下行動：
親戚/朋友 — Unfriend及拒絕黑警及其家人出席任何活動
同學 — 杯葛其父或母為黑警之子女
廣大市民 — 喺街上面見到黑警做野，請協助拍低過程，等佢地受公眾監察
網上消費 — 謝絕光顧警嫂之IG Shop

推